2019年狂牛龍市年 劍指44444點 原因有3點：

1. 貿易戰於3月前結束 中美和好
2. 香港發展高科技產業 有大灣區做腹地 可以吸引世界人才 偷取高科技術 同時引主全世資金
3. 唔駛講 樓本位 樓市平均會到3萬蚊呎 財富效應 香港冇窮人

400up買騰遜既人